毒果係咪收左希拉里錢???

國際版日日都係到抹黑侵侵

等睇陰謀撚屌MSM

全世界冇咩邊份報紙唔係「抹黑」trump㗎啦

近期講台灣嘛
毒果不嬲大中華嚟

仲有好多美國人有收Hillary 錢去示威

#曲線

熱狗

係咪民選都俾唔俾媒體屌係無必然關係

有名你叫毒果

飯民+黎智英背後既金主國家民主基金會一向都係由傳統反trump既精英同美國大財團把持

trump個邊既基金會叫Heritage Foundation，傳統上是共和黨保守派把持，focus係臺灣多過係香港。trump上臺之後，d錢必定去左保守派智庫同基金會到，必定有代理人不高興

為左反侵不惜反民主，垃圾報紙

毒果不嬲親左膠架啦
左膠屌trump屌得最大力